中多過4隻字每人派1000蚊

4，9，15，16，18，25，27，33，38，48

留名

LM

lm

l m

Lm

留名。

Leave name

Good

跟

Lm
btw 中四隻半 算唔算

等你破產

Lm 中左都派到蝕

ok lm

Good luck lm

你on9

好呀

好

留名得好報

買少幾個號碼 正

留明，4個半字都要派呀

買同你一模一樣 一齊中

仲有錢淨

Im

留名等派錢

睇走數

留明

中多過4個字
即係5個字
即係3獎

Lm

留名走數

唔講咁多 留名

祝樓主好運

ok等你

流明

Gun

多謝先

LM 睇樓主中咗點找數

9898

留名收錢

留言

等收錢

88

留名你唔夠派

留

留名4隻半

gooo

me

lmlm

睇戲

留個名冇壞

邊到每人先

ok

主席 lm

我要500蚊就夠喇

我

哦

On

好過冇

多謝樓主

Lm
祝先生你贏多啲~

on9文
不過照留

留名等樓主養我

留名攞錢

等走數

thx

呢個真係要留

llm

Lm 祝旗開得勝

留名必需酒

多謝

Hi

留個靚名

賺埋都唔夠派

劉明在此

輕輕留名

嘻

7

45

39

中左

Lm 睇走數

18

中得1個 BYE

派窮你 btw lm

神燈
一個字都唔中

開乜

10個中得1個
可唔可以鐸42個嚟等細佬下次發下達？

留名，咪走數

Ok

批准

仆街
去馬會入完錢唔記得買

中得一個
唔洗留名啦傻仔們